星期六唔應該係公眾假期，應該星期一補假

呃我一日假，DLLM

星期六大把人要返工，咪7啦

垃圾工先要返星期六

Shift一至日既我

以前做過一間公司

逄星期6紅日，補返一日annual leave
你鍾意幾時放都得

學加拿大咁一個禮拜40hr咪冇呢啲事囉,垃圾嘅係政府,唔關其他人事.

星期六返工？狗也不屌

話你on9怕你嬲

A

聖誕都仲好啦，年年唔同
復活節一定係五，六，一

40個鐘都可以返6日工

咁你要賤到咁咁36個鐘都可以6日嘅

咁果啲人咪照返囉，星期一齊齊放
咁先公道
我屌你老母

office工就話姐，你咁講星期日大停頓啦個世界

得啲文員先會覺得星期六日冇人返工,都唔知佢哋出街食嘢嗰陣邊個招呼佢哋.

咁冇計啦，個policy不嬲係咁計，唔係新野

根本由頭到尾就錯撚晒

咪係囉

冇L有錯

去屌正苦

梗嫁啦

算啦，放唔放多日，其實都冇分別
放假都冇野做架啦

2021 聖誕同 2022 1月1 都係星期六

聖誕至少要放一星期啦